邊到配con平

新手啱啱帶左三個月con
有散光博士倫配左5百幾兩盒算唔算平
有無好介紹邊到配博士或者acuvue平
同埋2weeks同1day分別大唔大 想配平D

2weeks會唔會厚好多 難戴d

眼鏡鋪

Btw one day最舒服最方便 最貴
Month 就最平 最厚 最煩

巴打配開幾錢

1200-300 6個月day con 唔係名牌子

旺角，
我配博士倫 300度一盒80

係咪無散光？
介唔介意分享邊間

無散光，唔知個橦野叫咩名，仲知就係e出口一出去麵包鋪隔離商場，上兩層到會見到賣LEGO，隔離就係賣con，有好多牌子，應該便出面少少
講到1999，希望幫到你

我本身有近視散光
但帶CON唔配散光
去皇室堡3樓買 80蚊day con 博士倫

我散光有成170度
唔配夜晚會唔會好辛苦

唔該你先

Cl mall

博士倫2weeks散光好廢
得個平字
上網入會平過眼鏡鋪

銀行中心廣場

咁一年幾多